本身星期日都唔想出 一聽到暫緩 真係火都黎埋

本身星期日都唔想出 一聽到暫緩 真係火都黎埋
根本由頭到尾都唔肯認錯
星期日實出撚硬 離晒譜